- #пароли хранятся на Yandex Диске oshliaer. Копирование автоматическое через [[gitlab.com/oshliaer/mybackups]]
- #куча Найти для @IvanBoyarskyy метод определения диапазона по ссылке на него
- [[github.com/hedgehogsburrows/empty-google-apps-script-project]]